隱性機，算唔算gay?

如果本身個男仔會睇gv，會幻想同男人做愛，但佢實際上又接受唔到同男人做愛，而且佢清楚自己係鍾意女人，咁仲算唔算gay gay?

清楚自己鍾意女人

咁仲有乜好問？

每個人同我扑野之前，都以為自己鍾意女人

試過男仔之後我驚你番吾到轉頭